做過揸fit人，你問我答

邊到就唔講啦 廢事比人起底

吓

哦

樓上兩個見過死人未呀？係咪想做死人呀？

收皮啦你，你真係以為好撚威呀?
話之你做過 坐 館
係老細面前，你地狗黎架咋

嘩

邊個叫fit個波大唔大先

𡃁仔，出黎隻揪

銅鑼灣？

頭盔都唔戴
依加啲人好鍾意報警喎

出得黎行 怕咩？

不要問 你會怕

揸乜撚野fit
Honda Fit

你陳浩南可以做銅鑼灣揸fit人
我中二病一樣得！！

收皮啦你邊撚度架？人起朵你起朵，屌你老母陷家產。返印度吔蕉啦臭閪！

搶唔撚到個名就加個-，連自己個名都捍衞唔到，憑咩揸fit啊？你柒唔柒架？你知唔知醜架屌你老母？

乖 過黎幫我奶袋底

我係你就自爆算啦屌，咪撚上黎啦屌

有冇做過渣lin人

做過揸lift人，你問我答

留名

我屌你老母啊

D名最撚好笑

我日日都渣fit tim la

利申渣 fit仔 1.5